覺唔覺原神仲勁過cyberpunk 2077？

cp2077
垃圾畫面 垃圾遊戲世界 垃圾明星代言 冇得課金唔賺錢既垃圾

相反原神靠抄黎抄去輕鬆袋50mil美記落袋
中國加油

波蘭蠢驢cdpr繼續蠢落去啦

話之cp2077/cdpr係3a定4a又好 遊戲業界最後希望定良心又好

唔夠原神賺錢引傻仔課金都係垃圾，中國加油

如果比原神踏入到呢個領域既話，第時真係唔洗旨意玩到好game

有份玩原神既 要記住自己都有份破壞遊戲業
第時D GAME變晒左抄右抄 唔好怨GAME廠

原神並非唔可以出現，單以一隻遊戲黎計，佢如果知道自己咩斤兩，企返係自己既地盤賺錢基本上無乜人會理

就好似電競game還電競game，課金電話game還課金電話game咁，各有各圈子，各有各賺

但走去過界搞鳩d 3A大廠就直頭痴線，走去叫ign評9分比佢，想直接騎住d 3A大作，大陸閪為左賺錢認叻真係可以去破壞任何野

armar

連登無人玩原神個喎

原神我屌你老母

連miniso 賣垃圾都可以美國上市

呢個世界 根本要黎次extinction

垃圾手遊 睇到就火

有份玩嘅根本唔care
最好出多幾隻原神添

呢樣野同屌人用外掛一樣,
果班外掛仔根本唔care

都啱既 玩得原神既應該都唔會點尊重遊戲廠商

同呢個世界一樣

由玩家做成養肥呢D廠

重要出係PS4同switch 到 有咩資格呀？

之前睇過啲記錄片
講法國紅酒有啲產地係出名嘅
啲法國人貪錢賣咗啲酒莊比支那
支那就用果產地個名出啲劣酒
搞到個名臭晒
百年名譽幾年間變名譽掃地
原神就係3A界嘅比支那買咗嘅酒莊

手機game開發費又少,賺又賺得多過單機game
用心做單機game既大廠買少見少
真係要買多幾隻支持波蘭蠢驢

羊毛出自...

D人物都係類似毒撚去動漫節買個d二次原

好嘔心

好撚柒厭你呢d玩膠以為好笑既柒子

haters gonna hate

玩得就姐係會抽野課開個堆人啦
第時d game全部變成咁都唔會怨
反而係d正常玩家只會越黎越慘
如果兩組人對立ge話 玩原神個班只會越黎越笑得大聲

巴打有冇睇過TVB

睇完個po 下載左黎試
又幾好玩喎

抄到咁都好難唔好玩喎